尋晚Kelly鬧得我好岩...

我真系一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住地球轉...
對唔住,咁多位

冷靜啲先

巴打.... 你發生佐咩事啊琴晚 ？

燃點香煙喝啖酒，所有不快都溜走。

煙同酒都好貴,你唔系唔知我對煙同酒都好高要求架喇~

請你食啦

你...變壞左

。

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走。
香煙酒水皆頗貴，予之素求尤其高。
余謂贈吾品嘗之，終覺余經變壞矣。
兩地分隔兩日時，心存悲鳴立憶余。
余問予何不轉舍，予願但余在便夠。

？